【重要討論】點樣先可以maximize公務員罷工嘅impact？

政府今日鬧公務員罷工，反映咗公務員集體造反，可以有效地打擊政府嘅管治認受性。

問題係，星期一公務員罷工之後，點樣quantify同maximize個impact？

有冇可能用3司13局67個部門做單位
只要有人參加罷工（即使一個都得），就等如嗰個部門有人罷工
8月5當日用google form之類即時收集，以職員證為憑證
當中盡快（如中午）公布「3司1X局5X個部門都有人響應了罷工」之類？

好似不錯，話俾你聽涉及範圍好廣

好單簡！
#8月5日我罷工

Good idea

同意，幫推